如果依家買SE新機,預載左iOS 11,耗電會唔會照樣好快？

會唔會新機返黎舊電就倒水咁？
用緊SE,擔心日後迫住上iOS 11嘅話，部機會頂唔順 所以想了解下

慢過鬼 咪撚

你今日依家買應該仲未有11

我上官網睇，已經介紹SE用iOS 11
好灰，咁要用ios11就要換機